文宣組開工啦

雷射筆當雷射槍
向冇人既街 鄰居附近發射催淚彈
深夜製造噪音
騷擾市民 阻人聽日番工